想學巴西柔術

暫時睇過大角咀 / 尖沙咀九龍 / 上環 / 灣仔 呢幾間好似都唔錯

請問有冇宜家學緊巴柔嘅巴絲可以分享吓自己喺邊度學 同埋嗰度有啲咩好或唔好？

UFC

九柔旺角
自己 search 下

師兄？😂😂

冇玩好耐
之前間舖係大圍有 join 過下
因為近

九龍柔術多人食煙

之前有post提過呢間唔少人食煙 如果同其他館唔爭太遠自己會先睇其他 不過多謝巴打分享

唔會上緊堂果陣食嘅
最緊要師父有料
其實九柔有兩間
叧一間係尖沙咀

都係 有冇人喺尖沙咀學過可以分享下

幾時先會正常運作返
睇ufc睇到好想玩
但呢啲貼身運動呢個時勢好似惡搞過boxing/ muay thai gym

學嚟做乜

Ken Man

娛樂

lm

Youtube

主要係興趣 其次就防身 趁仲有心就去咗先

其實有睇 但每次諗起自己一個人趴係地下碌就

大角咀果間有性趣
見係日本人黑帶

香港人教嫁- - 教練傻鳩

有冇多d

等疫情好去灣仔henry chan啦, 佢空手道巴柔黑帶,MMA評判,
佢係真有料既..

日本教練返咗日本開咗間新嘅

有冇人聽過espada?